
                      Me ha gustado muy poco o nada, no entiendo como puede tener una puntuacion tan alta una pelicula de tan pobre argumento y calidad. 
Lo unico medianamente salvable son las persecuciones, lo demas UN BODRIO
        
            